講真我返工都唔夠膽再搭黨鐵 你地仲搭？

唔知幾時會停會飛站

幾時會有畜龍出黎打人

幾時會比人無差別攻擊

睇到好有陰影 連經過地面站口都唔想

呢啲危機真係可免則免

利申冷氣軍師

1/10

2/10

3/10

死啦
中環封話
聽日點返工呀
好想返工呀
手停口停呀

太子站超有陰影
最撚恐怖係嗰啲叮叮叮警報聲

講真 有朝向太子月台轉車

成個人都好寒

講真閘我唔敢跳，長者卡我唔敢用，但依家返工我都選舉搭巴士

真心聽到廣播都會精神繃緊

當黨鐵變咗敵人
上賊車就自然有送頭風險

嗰個封站聲真係痴鳩線，同打機喪屍Outbreak 一撚樣

冇搭好耐啦
命仔要緊

懷疑有輕微驚恐症

唔好返啦

831之後無再入過去...

凌晨睇鬼片打恐怖game都冇咁驚
叮叮叮 乘客廣播 聽完會瞓唔著

已經有搭兩個星期 返工放工都搭其他交通工具

#metoo

希望剩返啲藍絲蝗蟲搭
下次打鳩佢地就好了

日日經過太子站都會諗起個晚嘅畫面

係 發現搭巴士都幾好
唔洗轉站又有位坐

無聽過 係點架